唔好再話機場得一條路走 封左就走唔到

走唔到咪一齊留係到過夜囉
第一咁多人佢根本拉唔晒
第二係一直留係機場又有咩問題
邊個再話會封島拉人真係要去驗下腦
睇下係咪智力有問題

推

要買定糧水

點解覺得唔會封島拉人， 成個機場熄燈都做得出

咪睇下佢係咪想逼死幾萬人
如果係嘅，香港好快有救兼獨立
我可以架

你先解釋點樣同時拉幾千人

再睇埋#7

往往就係 太過有自信 而失敗 都唔係第一次

失敗就係往往有散水撚 晨咁早叫人走

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size